Boyz' Reborn 成員涉藏雷射筆被控 警長遭質疑狹窄小路發射橡膠子彈

去年10月6日市民發起反蒙面法遊行，多區爆發警民衝突。其間本地青年樂隊Boyz’ Reborn成員被速龍小隊截停，搜出身藏一支雷射筆，案件今在九龍城裁判法院開審。有警長當日在狹窄小路發射橡膠子彈，辯方質疑此舉會對現場市民造成危險，惟警長反指：「示威者擲汽油彈、磚頭，我都擔心造成危險㗎。」結果裁判官提醒他要「答返問題」。

被告學生陳華斌（19歲）是本地青年樂隊Boyz’ Reborn成員之一。他被控一項管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具並意圖作非法用途使用罪 ，被指於去年10月6日在深水埗大埔道56號後巷管有一支雷射筆，意圖作非法用途使用。

問：你係男人定女人
警長：我好驚人妖

有攻擊性武器或適合作非法用途的工具

其實D黑狗亂咁用槍, 催淚彈
又冇跟足指引就發射
其實都算觸犯?

警長：女人都可以變性